今晚咁靜嘅？

無人開post嘅喂

因為我stalk緊🤫

去晒拍拖啦

因為妳開咗

別迷戀哥

勁 巴打有女

係
但你點知我係絲⋯？

呢個問題唔重要

好悶

我愛你

睇大帥哥

覺得巴打你好隨便

喺街啊 啱啱同朋友打完邊爐

不嬲

Oh my god 我接受唔到囉

我餓4了

未食飯咩

未返到呀 不過都就返到